"Ik heb een klacht over Nibs."
"Oh jee, oh lieverd," riep Wendy, "ik weet zeker dat ik dat soms wel denk vrijsters moeten worden benijd. "
Ze zei dat ze moesten opruimen en ging in haar werkmand zitten, een zware lading kousen en elke knie met een gat erin zoals gewoonlijk.
"Wendy," protesteerde [schold] Michael, "ik ben te groot voor een wieg."
"Ik moet iemand in een wieg hebben," zei ze bijna tartend, "en jij zijn de kleinste.
Een wieg is zo'n leuk huiselijk iets om over te hebben erf.
Terwijl ze naaide, speelden ze om haar heen; zo'n groep gelukkige gezichten en dansende ledematen verlicht door dat romantische vuur.
Het was een erg geworden bekende scène, dit, in het huis onder de grond, maar we kijken erop voor de laatste keer.
Er was een stap hoger en Wendy, je weet het zeker, was de eerste herken het.
"Kinderen, ik hoor de stap van je vader.
